日本牛郎文化咁盛行，但點解香港無依樣野？？？

日本牛郎示意圖：

聽D有去過日本牛郎店既frd講到好似好正咁
大陸早幾年都有 好多港女返上去叫鴨
但係點解香港無？？？
日本牛郎一個月最少搵7-8萬港紙一個月
牛郎搞個生日會 可以收過百萬港紙做生日禮物
睇過D片又唔係話幾靚仔好多仲要路人feel
完全r爆頭 去牛郎店洗曬成副成家D女人係諗緊咩
D女人好多仲要正正常常 幾靚女又後生
俾著香港班死港女 咩電郵呀 鹿呀
應該完全屌打曬

樣子
香港MK仔都唔夠牛郎10分1 咁靚

全部都好柒 2000年 忘了愛 非主流 仲要唔男唔女 冇啲佬味

啲樣都幾嚇人，證明百貨應百客

下 我身邊個個都中上樣啵
士但搵個都屌打啦

屌你啦 個個朗拿度年搵幾億呀
我有幾億 變副幾柒幾不男不女都制

之前件豬扒karen都可以呃唔少
使鬼貼錢叫鴨咩

有你唔知掛
我都唔知
(告急) 香港獨立白宮聯署last 仲沒達標 (差51,157 )

香港牛郎會係咩style
依家個個都中意韓風

好問題 我都想知
香港無一個特定類型
但勝在多元化
如果開間牛郎店應該咩type都有 唔似日本咁一式一樣

其實牛郎有好多係搵唔到錢架
同埋要講應該講埋成個夜場文化

牛郎同鴨係有分別
牛郎唔係唔扑得,但係日本要扑牛郎比起叫鴨要洗多好多錢
牛郎其實似係心靈上既安慰
鴨係肉體上既慰藉

點會冇 成日見到啲酒吧請男拳手

D女人唔會幾萬蚊去叫一隻高級鴨
反而會俾幾十萬去叫牛郎

魂初弒 style

個roland真係好撚樣衰

啱
日本牛郎係好識講嘢同陪女仔
利申：成日睇日本綜藝

牛郎界yoshiki

需求唔同
而且香港男人未必做到日本牛郎把口咁叻

百貨應百客
香港本地毒撚（格仔衫背囊講嘢口窒窒唔敢望人）
毒撚市場崛起 陪打機 傾計唔包俾反應 約出街要投標
青頭毒撚最興香 約得嘅都非富則貴
毒撚崛起 電子雞即將成為強弩之末

平時唔影相嘅毒撚賣相 可以盡情視姦毒撚未被開發嘅身體 偷窺佢嘅私生活

我睇個個Ronald show
有影住D牛郎同客傾計
我又唔覺佢地好識同客傾計
來來去去都係讚下對方 讚下自己
互相棒下咁
真係要講有咩優點 真係只係肯聽下對方講心事
講真一個月俾6-7萬你 係人都做到啦
我覺得係日本社會好壓抑先至出現牛郎文化
唔係既計班仔咁既質素 士但搵件港男都高質過佢

都係
同埋香港性都唔會buy牛郎呢套

香港男人倒貼
使鬼用錢搵牛郎

男人搵牛郎會點

日本牛郎唔係話淨係靠個樣
學歷、講嘢嘅談吐都好過mk